TWITTER ,人民日報種族歧視 ‘don’t hold the “black hands”’ #racist

TWITTER , 去推爆佢

The People's Daily
@PDChina

The Communist Party-run People’s Daily says on Weibo that the Hong Kong Way campaign is ‘the way to death’, urging Hong Kong people ‘don’t hold the “black hands”’.

has just posted this poster on Weibo in response to the #HongKongWay, which tells people not to hold ''black hands''. Isn't it racist?

#Chinazi
#racist
#HongKongWay
#antielabhk
#freehongkong

好多人都發現到, 快D 去搞大佢

These photos are from People's Daily, which is a state-controlled media. It wants to smear the #HongKongWay and tries to blame the people in black as the ruin of HK? Isn't it #racism?

#Chinazi
#racist
#HongKongWay

痴撚線
戴個黑手套都得啦，我懷疑佢真係搵個黑人黎
好撚on9

yellow supremacists

自製 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

721 811

黑人指甲都係白 呢個唔係黑人黎

不過唔係重點 佢d文宣真係冇諗過黑=黑人

核彈黎 share出去

個黑色應該係改圖改到咁 調低個亮度

支那以後唔使同非洲做生意

啲外國人會諗張海報係咪真係講緊黑人，
咁中文真係有幕後黑手，
你最多話佢英文寫得唔好，
但racism就太誇張，
分分鐘畀人話返fake news，
反而唔係幾好

而且上面都有講，張相唔係真黑人嚟

sino supremacist

支那學人講N WORD

推

去twitter推呀咁多位

#saynotoracism
Twitter 推爆佢

推左先啦, 而家TWITTER 都要開戰線同佢地玩
個班5毛太多人, 要搵D 野等D 外國既都關注下

#Chinazi
#racist
#HongKongWay
#racism

我都覺有d屈屈地
其實我地有咁多核彈
有必要要用這個咩

呢單都夠做

要煲都煲呢個啦,根本叫「曱甴」就已經好大件事
點會係不理想就想輕輕放低..
有無手足搞過呢單推過去國際投訴
警員對講機以「曱甴」形容示威者 警方：字眼不理想

係 一要煲大佢

三單都係要煲大佢

港龍白色恐怖
必須要組織支持 否則白色恐怖下一個到你

*我去過示威區 你們可以炒我了*

蟑螂事件煲到最大
一人一信 平機會 聯合國 投訴蟑螂論

示威者被捕 骨折 裸搜
新屋嶺單野要集合受傷手足 開記者會 爆大鑊

Connect n*

#chinazi

[裝備更新]關於地鐵跪低之應對